是日晚餐：pizza hut

今日又係pizza hut

好想食pizza hut

芝心批同忌廉湯 仲有千層麵

打算出糧食

叫外賣喺屋企同屋企人食最開心

RICH

Love

而家堂食係咪冇葡汁雞皇意粉
午市佢話得飯 晚市直頭冇
最on9係反而外賣有 諗爆頭都唔明
超鍾意食個葡汁雞皇意粉

二師兄做咩成日食

食啲咁既野一個人都要差唔多200蚊

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

做pizza hut會員啦
你成日幫襯
金會藉有9折
又有得儲分換野食

sorry 我想問 而家仲係唔係可以幫襯? 後日我生日屋企人想去打邊爐 但9成都係藍店
佢地又唔去得遠
得pizza hut ,kfc,大快活 呢幾間
咁生日無理由去食大快活咁慘咁

我想問pizza hut 仲係唔係黃?定pizza box?